執葉操守組覆左email

Law Soc letter其他巴絲有冇send到？
想知大家會點follow up